想請教錄音軟件

想長期錄電腦周圍既聲
請問有冇巴打有軟件推介

Audacity

Reaper

agger